Apple Watch 錶帶討論區

大家分享下自己隻錶用緊咩帶，副廠，淘寶，原裝咩都好

我自己岩岩入坑，想買條黑皮帶，岩款既得nomad,搵黎搵去都係得啡皮traditional無黑色

希望大家分享上手同入手方法

膠帶拉仲皮

淘左條鱷魚皮 未拆
淘寶應該唔預期有好野但我個人都冇乜要求

我都係啱啱入手aw4，想買個機殻同mon貼，想睇下大家有咩意見

黑鋼帶有無推介 唔夾手毛

原裝果條milanese 話無咁夾，但毛多都係會夾，可惜原裝太x 貴

有無人用淘寶版？同正版既質感會好大嗎？

今日買左條無牌milanese款，幾好唔焗，但我鍾意皮多d

係淘撚買？

係工廠區鋪仔

有冇試過去Apple Store嗰度用過正版嘅錶帶先

我問過d賣家好似要等多排先有case

順便問下有冇巴打會貼mon貼

Mon 貼唔會，本身已經覺得佢敏感度唔係好高
有靚殼反而有興

有，但其實戴得果一陣唔係好feel 到

我好鍾意金鋼

裸跑好驚整花，唯有淘住寶先

我買左hermes 版，完全唔值

買左呢兩條 左200 右200。左個個幾好feel

［img]

除左淘寶
邊到仲有得買?(HK

等緊原裝果條，鋼帶買副廠怕扣位生銹

Ching, 左我買左條silver, 98

應該會淘寶一d 皮帶黎玩下

係靚，但無咁百搭

正版皮成千蚊一條完全買唔落手

平既我見好多。襟唔襟又另一要考慮

catalyst

lm

喺啲細舖買尼龍錶帶都148-198一條，又唔知係咪淘寶貨，咁冇保證真係寧願淘寶

有無女裝真皮帶介紹
淘左條 原來仿皮黎

我買咗你相中間果條鋼帶, 送右邊個器材
堅抵..... 好有質感.... 好重手下

仿皮係咪好差個質地

Lm

有無人用緊bullstrap

一撚定淘寶

我條錶帶係揾啲做開皮嘅朋友整，雖然係啲基本款，但都夠用

用緊vintage

蘋果鋼織個隻好正

窮撚 無咩大要求 又無咩fashion sense 是但啦 巴打有無好野分享下

用開金屬磁石帶，可以隨時較鬆緊

aw4皮帶得返hermes，屌佢老味

想問原裝黑色尼龍帶，有暗粉紅係咪正常？我以為全黑，好核突

打算買呢條

Apple Watch Hermès - 44mm Indigo/Craie/Orange Swift Leather Single Tour

點睇StrapSecret
想買條黑鋼

大大有冇youtube教學點cut短佢？

香港 邊到多錶帶睇？

真係好差
淘過條彷原裝嘅皮帶 會刮手

質感唔錯

想買series 4, 但周圍都冇貨

應該有wo, 打下俾d 鋪，有貨先落去

打過了，想要黑鋼

琴日經過festival walk，話 iPhone 仲易買過 Apple Watch

想試買呢條

摸落膠囉
睇落都呃得下人既

我有類似一條 樣同個扣一樣 感覺係良好既

$2799

但真係靚

用緊原裝黑皮
雖然成千蚊但個質感無其他皮比得上 值得買

巴打你都係淘定係出面買？
其實出面買到都應該係大陸eom sosad
我唯一不滿係佢呢個淘寶得銀扣

好似有黑

有冇真皮但係平啲

睇圖都係有啲抆

當然好難同成千蚊既比啦
將價就貨姐

淘寶幾時先出仿Hermes 隻藍棕啡

到時再download 限定錶面既圖片真係完美A貨

我都係淘寶 同埋我係黑扣

正
扮Pan仔

好平 但似係淘寶質

都要成兩舊水一條
好墜手下

巴打已經買左？

apple store 要成千銀

係呀，戴緊條藍不銹鋼帶
留上有po左兩條帶既圖

巴打整個上手圖

入面有呀，我個條未cut短

用緊clockwork synergy同southern straps尼龍帶

個卡扣位好似唔啱

淘佬野....算啦...

我帶呢款會俾條錶帶夾到d手毛/肉

我覺得呢款幾舒服....出汗濕水都唔臭....戴膠帶又好焗好熱....

遲下考慮下先

邊間錶帶又平又正 除左淘寶

但會夾手毛
好痛

5000 同你收左個錶玉佢
你自己再買返鋁版

淘皮既買d 貴小小會比較好七十幾至一百六十 左右 我自己都淘左兩條 好好用呀都

之前我s1就買啡nomad
然後淘個蝴蝶扣換

我買左兩條不鏽鋼加埋都係68人仔，唔知黎到會係咩樣

Hermes不解釋

想問邊到仲有午夜藍皮帶賣? Apple好似冇左

華強

有無人用JUUK?覺得點

幾錢？

170人仔 唔知有無買貴

貴，我覺得貴

幾靚，戴上手質感如何

幾好 應該同真個條差唔多

自己整
50蚊有找

點解唔值？

21號淘寶淘到今日都仲未有，屌

中秋 等吓啦

前日買左依隻 好似話係新加坡牌子 真皮既

自己織

見最平好似14幾人仔 但唔知上手咩料

幾靚
邊度買同幾銀?

$298
係荃豐中心買 有好多隻色

我見到呢d可以直接除改長短既款淘寶都過 200 咁華強又平d 喎

佢有一款 70 呢款170
呢個可以就咁甩錶格 70個隻要針甩 好麻煩
同埋原裝個條係 170呢個樣

我呢個係官方扣 淘寶個啲個扣好似唔同

我就係見淘寶周圍依隻款都賣 260以上

就咁睇 我個條應該係最貴個啲

所以170 真係幾抵

仲要我睇一間已經買 可能有再平

華強邊棟樓 ?

唔記得 成楝都賣電子產品 電話殻 錶帶

用緊apple原裝既黑鋼織
以前買要1588
而家黑色都統一降價到1199喇
呢隻最易帶，又最舒服，岩哂所有手型
磁力扣，濕咗唔會臭，又有疏氣窿窿

咁搵日去搵搵先

有無陶瓷帶推介下

請問易唔易花？

1188...其實都好貴

無位可以花
黑色嗰個磁力位唔會花

我覺得而家個價係物有所值過以前1588啦

黑色版買咩錶帶先型？

自己有幾樣Hermes Accessories
呢條帶啲車工同其他Hermes 手工制品係有分別

2千蚊既hermes 你都知有咩質素啦

原裝好好j 但係真係太貴，半隻錶既價錢咁濟
應該都係買eom 算

等評價！

之前唔知，因為未買過咁平既hermes
而家知了

你係藍絲？點解玩hermés

用緊呢條舊nike

想轉呢條但十月十先有貨

用緊原裝
之前nike錶帶有隻極淺粉紅 好靚
但apple冇哂貨 唔會再返 好sad

運動個陣會唔會好易甩

要型買銀鋼或者金鋼

銀框錶
成日諗唔到襯咩
淘寶過但啲位完全唔岩
利申 絲

無人用nomad apple watch 帶?
分別買左 原色同黑色俾自己同老婆

有 用緊啡色幾正

係咪掂水就PK?

無俾佢掂過水

利申 之前用鋼錶多

但日常生日好難避喎

我正常用囉，無特登成隻錶洗咁
呢排換膠帶先會成隻錶洗

因為有小朋友
養成習慣 成日洗手洗面

一般洗手少少水整到錶帶我都有
so far 好似都ok

狗屎當鑽石

一啲都唔會甩
因為原裝既磁力係比任何外廠既更加大力吸磁
我試身邊朋友用外廠既，啲磁力好雞下

我都帶左接近兩年，但係近排磁力開始減退

究竟有冇得整?

呢D鋼織帶大家唔會夾毛咩?

Apple 原裝唔會?
真?

我帶CHEAP G-SHOCK 鋼錶 夾到PK

咁G-SHOCK 鋼錶唔係下下都夾....

夾毛又無,但會勾到件衫起晒線頭 屌

呢個星期用原裝布織手帶
係我有錶以黎
最舒服既體驗

但唔係全黑有d 樣衰
所以買左nomad 同老婆假日用

我想問 運動手環好用d 定 貝殼個隻好用d

淘仔好似買咗$4x

有隻series 2 有冇地方可trade in換隻series 4

淘寶錶帶 大慨$6x

屌個安全套好撚柒啊

無計
玩D野外活動成日撞到
唯有帶套

我係窮撚，黑鋁襯 綱帶？

我都係淘六十幾蚊人仔

咁我地平野 可能用兩用就斷呢
唔可以咁計既

用緊公廁綠皮帶
今年呢隻色幾過癮, 係唔同色溫睇落會有唔同顏色
白光日光下係綠色, 暖色黃光下係藍色

請問依款真係好帶? 去apple 試過帶 感覺怪怪的 唔知係咪帶唔慣

淘寶有間照抄Hermes Double Tour，做左條for42/44錶面
佢話用料跟足信佢架啦，至少一開唔會一陣人做皮嘅膠味先，仲幾好摸幾舒服

link 呢

【apple watch4表带 苹果手表表带iwatch series3/2/1手工双圈真皮】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥iP4lbfOvSXU￥后到👉淘♂寳♀👈

唔好屌我咁貴買條翻版帶

翻上大陸順手去買 20蚊貨仔

借問巴打濕水會唔會臭
因為我好大手汗，好怕買條皮帶然後兩日就整臭晒
但呢隻又好似好j咁

link？

用得耐會臭
我上一條係初代藍色, 無特登清潔用左一年開始臭
其實佢都係皮, 要得閒用皮品清潔劑搞搞佢

原裝由一代用到宜家，我覺得錶帶值得投資過錶肉。

你講得岩
我條原裝黑鋼織由S0用到換S3，再換到S4都仲用緊

呢間鋪條鋼帶都好似唔錯

我買皮帶果時一炮過買埋，不過唔肯定係唔係堅野，有原裝鋼帶嘅巴打講下點分

補多張圖

睇落幾好

有無巴打用淘仔牌電鍍保護殼

好想搵返之前有個巴打淘過條原拆（demo嗰類嘢）
嘅鋼帶 好似話3舊幾水人仔

demo帶可遇不可求，賣晒就冇

用nomad皮帶嘅巴打係用七百幾蚊定四百幾蚊個隻？今日去街舖睇 好似四百幾蚊嗰隻仲靚啲 其實有咩分別？

同女友一齊用緊呢條

鋁apple watch 襯鋼帶係咪冇咁靚？

好正 我都諗緊買呢條襯返同色xs皮套
而家嗰條日日返屋企用濕布抺一次用左一年冇味

你覺得啲皮點？

真心 唔錯 不過一開頭帶太硬
298幾抵

Wallpaper

黑鋼想襯皮環, 午夜藍定山林綠好睇d?

淘寶80
另外淘左條鋼織，夾手毛夾到hihi

幾好睇, 有冇link?

【适用apple watch苹果手表带真皮潮iwatch1/2/3男女38/42mm运动】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥pJMZbfJ7sBj￥后到👉淘♂寳♀👈

桂膠低，同sport 一樣feel

traditional 個條

尋日我都買左呢隻
本身想綠色，但綠色係驚皮黎

秋冬季帶會幾正
夏天不了

見到另一間有條88既諗緊試唔試下好

普通黑色淘寶嘢，手幼撚只中意黑色

88同幾百

抄到咁似都係買唔過
過唔到自己心理個關
用番NOMAD好D

88純買個款粗戴都ok，真係鐘意又想好d咪再搵人整一條，最緊要自己happy

Casetify織鋼買唔買得過，$5xx

有冇人覺得原裝運動膠帶，好難帶？

淘寶好似貴過170

華強係平啲 比淘寶

大家原裝個條會㨂邊款? Sport band 感覺又唔舒服 自己洗手又亂黎 sport loop 又唔知會唔會洗到隻條帶濕哂up住

呢個抵玩 我都用緊

四百個條
因為睇落無咁厚

aw4係咪都用得返舊錶帶

其實traditional 戴落都唔會厚呀 戴耐左d 皮有少少舊化左咁幾正下

我同老婆手幼

條米蘭錶帶夾毛夾頭法既

正版定淘？
淘果條夾到hihi諗住掉左佢

正版手毛ok但會夾頭髮

正版
我手毛好少都夾

邊條係米蘭錶帶？

磁能錶帶

左邊條黑色真係柒到上天際

Nomad 用左一年有多

我覺得冇問題
黑鋁錶+黑鋼帶

呢隻皮都唔錯 隻色好正

帶邊鋒口會唔會刮?我有條淘寶嘅會刮親

呢條應該老鼠貨黎
戴上去唔夾毛又唔夾手sogood

600銀有條2手正版都抵屌,下個月出糧買條玩下先

有無link？

質素一般

Link pls

Strappyonline

黑色42/44mm casetify錶帶有冇人岩？
只係用左幾日，得條帶冇盒

S0 金色跟原裝藍膠帶
之後買左原裝黑膠帶
黎緊應該會買新s4

等Nike版即狗沖

巴打放幾錢?

tg: hkgip

睇落好真

質素幾好唔界手，唔識睇同真有乜分別

六百幾都幾金

原裝26xx😂😂😂

幾時再有nomad 特價/免運

在外國，無 apple store 係附近

呢三條 hermes 邊條實物最好睇

買左呢條$198

個扣咁大個嘅

同問！我有野買🤘🏼

條原廠跟機膠帶卡唔實部機既 一推就出左黎

買左原裝鋼織手環

感覺一分錢一分貨

真係好過本身Casetify果條

有無人買過陶瓷錶帶 好似好靚

有無link睇下

用過2688果條未，你用過呢條會即刻賣左條鋼織

鋼試戴過太成熟款

但係係好用

pk
nomad 買錯左
諗住官網買 38/40 灰色 黑扣
點知送到黎係 42 44mm 灰色黑扣

有無人用過macarooon錶帶？
好多色但感覺唔襟

我有興趣
你放唔放？

有無人淘過淘寶d錶扣？邊間好用d?

想要留 tg

同佢講送錯，應該會再送喎

事實係我禁錯

原本諗住 38mm俾老婆
順手訂隻 42mm 俾自己

今日佢係屋企收到

有興趣

Smartone 網店果條Nomad 皮帶係咪黑扣? 見佢冇寫明
有冇人知/買過?

自從初代果時買左條鋼，除左做運動，基本上長期都帶住條鋼帶

想買

會唔會覺得重

我覺得ok 不過我係帶38mm 而家40mm

有米

諗緊不鏽鋼 銀 用銀會唔會太寡

銀鋼幾好 我一代4代都係用銀鋼配鋼帶

Nomad 官網係咪有門市
但佢係咪無啞色嘅扣

唔好買住

全部 apple 原裝帶，準備買 hermes S4，到時會多條皮帶同橙色膠帶

黑綱帶好好J 但3千幾

有無d收錶帶既盒推介

有冇人買過Casetify嘅錶帶

買左44MM金色, 想收一條原裝黑色膠帶

我有

有冇巴打試過

想問下鋼金色同鋁金色係咪有啲偏差

淘寶淘咗條鋼織玩下

感覺如何？我都想買番條

第一次戴上手有啲重，可能唔慣
另外佢個磁力係幾強

想買條原裝黑綱織錶帶，要等到11月中

有無link?

用緊Nomad Horween 皮，錶帶做工比400幾果款有立體感，我覺得唔錯

官網寄二手野俾人喎

同張單另一條就 全新好靚
大家買前諗清楚

我都用緊呢條 好正

唔係掛 有無嘈佢？佢會寄多條新俾你？

點解響官網買
香港大把地方有得買
睇過試過先決定
你買左條有問題嘅，向官網投訴都係口同鼻拗

有無巴絲試過strap secret?

我iPhone apple watch 都係官網買

呢條太厚

yes, 同佢傾完佢會另外一張單度夾條新既俾我

因為官網買有得退貨有人跟單囉，就係因為有人退貨先會出到條二手俾佢囉

係呀，我靚得靚過4舊果條

想問香港邊到有US$79.9果款，想睇睇實物

灣仔電腦城大把

條 NOMAD Shell Cordovan Strap 大家點睇？

Nomad 幾型

有無巴絲有 NOMAD 個 Promote Code?

放watch 物品

充電座和 hermes錶帶 和膠錶帶 粉紅色 44mm

條膠帶好似會臭臭地
應該點洗
似個粒鐵釘粒生銹味咁樣

喺美國訂咗條nomad 42mm 銀扣錶帶，佢運咗條黑扣比我 有無想收？

到左了

貴嗰隻皮帶？

Modern

有冇相睇下

放幾錢？

$400
tg:

條link會入咗channel ，唔係pm?

tg?

唔係好識用，不如你留我搵你？

條link有無錯？tg話用戶不存在

都係唔要了，thanks

有無類似呢隻尼龍藍色或軍綠色錶帶推介？

買左apple atore嗰條黑鏈帶

而家nomad官網訂有冇咩CODE推介
同埋運費大約幾多 心思思想訂條

已訂等收貨 希望冇錯色啦

有冇巴打知 42mm 同 44mm 係咪通用

Yes

要尼龍質地點解唔考慮sports loop？
正版又好淘寶版又好
少個扣舒服好多

套同埋面貼都有用

想請問一下，想買hermes隻皮錶帶，但手腕太幼應該唔岩帶，係咪可以搵人打錶帶窿

其實用係個人選擇，但咁樣打飛機post 出來好似好靚咁就真係...

柒到呢
咁都好拎黎打J

諗緊茄紫皮定啡皮好
襯銀鋁

巴打個盒邊度買？
不過我暫時得3條帶

amazon

有冇link？我都想買 但我怕40用好怪
mon貼我諗都要 已經有一條痕

條皮帶放咗未

想請問呢隻錶面係咪白錶面 咁睇襯返黑色錶帶都幾好睇

想問放左未
如未放 請add我tg JLHKG

膠錶帶賣左未？

淘寶邊間有黑扣？

女朋友整

Monvadon其實幾靚，質料唔錯

想問下黑色有咩錶帶襯

淘寶野 金撞黑好似唔係咁襯

想問大家有無tb膠錶帶推介，買過一次勁痴塵，原裝又太貴

去TB 買果d處理品，平好多，好似3，4百蚊

有冇link?
質素如何？

鋼襯咩到上眼

【浩酷Apple Watch Series 4表带1/2/3/4代苹果手表iWatch2手表带金属不绣钢链式腕带男38MM/42mm/40MM/44MM】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥61kpbjnZmfv￥后到👉淘♂寳♀👈

暫時叫過得去
見係淘寶賣hoco有幾間D留言話斷接駁位
開箱前都用力拉下佢都冇灣。應該唔會斷既

有冇人知邊到有 淘寶我怕出事

D 窿太密

Casetify果啲錶帶其實唔差 比想像中好

有冇巴打知nomad Black Friday 有冇減？

響日本買左個深啡皮錶帶
襯黑幾好

Nomad 有30% off
有無巴打搞團購

有冇人好似我咁無恥？

淘寶買仿hermes錶帶
仲要上網搵埋hermes 專用錶面背景既圖片黎做wallpaper

有啲人俾貴好多錢買名牌有時就係為咗嗰份「我好買名牌」嘅虛榮
你扼唔扼到自己先

可能好多人都咁做

港紙200

有性趣
不過黎緊應該都唔會去日本住

這裡有一個 40人仔
笠埋套鋁扮鋼 吹波波呀
有人問到就話條帶s3買 s4用鋁版

全新未用過，有意放售

sport loop濕左水快唔快乾

【浩酷Apple watch表带42mm苹果iwatch2智能手表带S4不锈钢44运动series3】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥9g7RbkIw8Jr￥后到👉淘♂寳♀👈
有無人試過

好撚核突

邊到會有白色錶帶 唔係nike個款
好似G shock 有扣個D款

有無介紹

幾錢放？

你好, TG 傾

有冇人用apple 原廠個條鋼錶帶 會刮花個mon 買左兩日就刮花左 可以點

巴打有無淘寶link

屌你老鼠
十幾萬隻勞都唔駛保護
三千幾數隻錶包到實一實

好似唔錯咁 同nomad比邊隻好d?

Nomad 我一代已經開始買。
Monvadon 設計同手工贏足九條街

想問各位師兄，我係用緊44mm錶面，想知套唔套到呢個size既錶帶？

有出過黑色咩

有吖

nomad錶帶7折有冇人夾運費 #Bye#

呢個款靚唔靚
有冇巴打用過？

巴打邊度有7折

好似話幾痴塵

我都想買

邊度買

原來今日完咗 要到聖誕先可能再有..

淘咗條42mm銀不鏽鋼，但手腕太細唔啱戴，有無巴打有興趣？
淘寶賣緊人仔158，我100蚊港紙放

Black Friday買左呢條唔錯

想買...如果係黑色就好...

條link有黑色賣的

舊時apple store隻皮錶帶是咪唔再出

e隻好耐用 我類似款用左幾年

手細可以拆短d

你係咪講緊我⋯白鋼帶，95新 350人仔

5-6百買條副廠，
不如700蚊買條原裝9成新好過

原裝?

借左巴打張相

想問下原廠米蘭係相圈左個扣位係唔係郁到少少

我用開副廠尋日買左原廠扣落隻44就少少郁

係

可惜沒金色

呢個款唔出架啦 所以唔會金色
唯有買副廠

請問邊度買呀

用緊呢條 淘寶貨

巴打 請問日本咩舖買

依間點睇

巴打 係邊買 幾錢？

$300內有無皮錶帶推介？

Monvadon VS Longvadon???# 兩間有無關係？

買2送1
有無人夾？
除返$410一條

Tg:wiyim

Longvadon 皮帶幾好，價錢合理，個蝴蝶扣好企理👍🏻

淘寶有冇好舖頭推介

用過官皮番唔到轉頭，係貴少少但用左兩年都仲係超好手感加無花無爛

Hermes?

有冇人用過porter 錶帶？

手感好用？

而家仲有邊到買到?

官網

係喎~之前唔見
但1200 蚊好貴

想買nomad 運費好貴有無人想夾

有興趣，已tg 你
Tg: jacky_ck

我都有興趣,想夾
TG:

買2送1
有無人夾？
除返$410一條

Tg: jacky_ck

條Mahogany Brown到咗貨，覺得連接錶身嘅兩個位置造工和用料只係好過淘仔少少，不過減價就玩得過

呢間嘢d 皮帶 同華強北 d貨一9樣....人地先賣緊$3－40

好撚柒

同你一樣囉

我覺得個扣位頂住隻手，唔係幾舒服，唔知係咪手細，用最入個格

唔知而家仲有無買2送1呢，我都想買返條navy,有無多啲用後感？

我個人覺得皮嘅質素算唔錯，個扣係幾方便幾好睇，帶帶下又無咗個唔舒服嘅感覺

thx bro.但六舊幾水我又唔係幾捨得買

我之前都係貪平買200銀個d皮帶，但感覺係膠個d假皮，只能說一分錢 一分貨呢條軟身d，比較上差好遠

有冇人買過hktv mall既錶帶，感覺好似都唔差